周同學既仇我地要記一世

全部同我記住
周同學出事時，黑警講大話，話自己無入停車場，一定要煲大佢
10月1向學生心口開槍，我地要記一世
831，721 爆眼，全部都要記一世
仲有黨鐵出軌唔可以忘記！！！
仲有好多好多好多，大家一齊補充整張list
每日都要睇，每日都要煲！！！

黑警填命！！！

一定要

係外國發生嘅話
啲人今晚就走出嚟抗爭啦

次次都係咁講，然後呢？

唔該喇，香港人，真係唔好善忘，睇下維吾爾，睇下西藏，台灣。
當ISIS都係中共funded嘅時候，了解下你對手係乜

記記記
真係等你記成世又點
個政權無痛無癢

Push

喃嘸阿彌陀佛，一路好走

唔記啊？
咁忘記囉
連你都可以不痛不癢做中國人既奴隸

香港人！！ 還拖
係班狗直接或間接累死周手足
阻30分鐘呀！
今次係有手足隻身跑出去擋狗
如果唔係我地可能連周手足生定死都唔知
有好多無比人見到 消失咗既手足…
有啲直播比狗打到昏迷失禁既手足…

堅持呀！企出黎呀 ！
香港人 還拖呀！

樓豬唔好咁大反應，ching嘅講法係我地記之餘要做得更多。